4月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 6 日 星期一】

🕝14:30
🏛區 域 法 院 8 樓 27 庭
👨‍⚖️郭偉健法官
👥陳、陳、李、馮、郭、健仔、邱(19-38) #提堂 (#1001荃灣 暴動)

🕝14:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤馬(17) #提堂（#1111銅鑼灣 管有攻擊性武器:鎅刀）

🕤14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
👤區諾軒 #裁決（#0707旺角 2項襲警:被指用大聲公襲警）

🕤14:30
🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄署理主任裁判官
👤甘女手足 #新案件（#1013屯門 公眾地方造成阻礙、管有任何物品意圖摧毀或損壞財產）
👤蔣 #新案件（#1007屯門 公眾地方造成阻礙）
👤李 #新案件（#1007屯門 襲警）
👤趙 #新案件

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

幫推

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

多謝手足幫推

推

多謝手足幫手連推

Push

Wfh 的人試下 work from court
去聲援

Pish

Tui

Sor快手㩒錯

推呀

push

好人好報

多謝手足

up

啱啱做唔5001

真係樓豬啊

試下呢度先

無心爭

打爆樓豬

下次開POST 仲有機會

一齊爭

PushPushPushPush

呃我去堆po

唉又打錯字

堆po

堆到5001

Sor lor 筆劃撚呀嘛

抽乾晒啦

聲援呀

堆啊

近排比較濕吖嘛

記得帶遮

頂你咩

PushPushPushPushPush

今日好乾

puah

PUSH

堆啊
堆啊
讓這po 堆

推
聽日見

快啲follow

記得搵fd一齊去

有請小鳳姐出嚟唱

番工蛇王去

掟死你

巴打你好有心

呢啲好好食

聲援手足呀

推推推推推推推

食飽就推po

食埋肉先

pish

使唔使飲埋杯酒

咩肉

性感小鮮肉

why not

kfc

聲援手足
手足唔係condom
大家得閒去支持下

咁喘見到嗰位巴打個名

聲援手足

手足唔係condom

大家得閒去支持下

有心就唔會坐係電腦前覆你

推。其實7號都有

唔好咁講，我哋呢到個個都仲可以上到連登

推啊

推啊

讓這po 推

基本上日日都有

通常早一晩2000左右就有聲援表

仲唔少都係未審先坐百幾日

間中有秋後算賬新case

巴打

根本就特登揀官當值先上庭既

推推推

得返一日 麻煩借一借個位
點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

真係麻煩打攪喇

麻煩大家

push
落雨同天氣凍
小心身體
呢排肺炎少左座位
想入去聽要早少少
同埋盡可能比家屬入去先啦

無得入去既就等送車 or 遮陣

拉咗
各位記得著多件衫！

記得下次唔好不推文

推爆你

邱義士 健仔

第一個區域法院係灣仔嗎？

灣仔港灣道12號灣仔政府大樓

Yes #7有交通

手足

健仔

pushpushpushpushpush

推推推推推推推推推

推！！

差唔多同時間

咁都炒

到我行開陣

推推

push
上熱門

希望趕得切去區域法院，趕唔切就去沙田

Pish
Pish
Pish

推推推推推推

Pishhh

Pishhhh

為我地擋子彈既健仔

唔畀戴口罩建議大家唔好旁聽，喺門外等

Btw 戴豬嘴旁聽得唔得？

唔建議,在場通常有便衣

pishhhhh

pishhhhhh

pishhhh

tuiii ahhhh

記得帶齊嘢

撐手足

pishhhhhhh

pishhh

pish ah

pushhhhh

pushhhh

Last pish

你加油

推2

推3

推4

感謝咁多手足幫我推po

法庭下午要人

基本上跟住落去一至五都一定有，星期六就睇情況，但遲下應該都有

啱每晚差唔多時間開po

所以手足更加要我地支持同聲援

值得做sd封email好快，有時間自己打仲好
利申自己打既

我既建議係，健仔果庭應該係多人去既，但個個手足都重要，尤其係唔好忽略聲援啲唔出名既手足，但都係留翻手足你決定去邊庭
多人入唔到庭都可以庭外等遮陣或者送車

推啊

好大雨帶遮

凍著多件褸

帶遮 著多件衫

#沙田裁判法院第一庭
#鄧少雄署理主任裁判官

庭外不足10人

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官

庭外不足10人

#九龍城裁判法院第五庭
#梁嘉琪裁判官

約10人